參考85罷工 五區集會 討論

85五區集會咁成功
源於用左個幾兩個星期文宣宣傳
令各大中小企知道有罷工依件事

之前幾次罷工無咁成功 都係因為太突然
今日講聽日就罷工 商鋪都黎唔切反應
甚至唔知有罷工

另外罷工個日 五區集會 會令到部分商鋪公司
因為驚員工有危險 都會強制叫員工唔洗返工

所以由聽日起 宣傳罷工 五區集會
一個星期召集

地點時間都參考返8月5號

可以既話申請不反對 吸引更多和理非參與

推

推！罷工係要時間準備！agger agger 我地都要定個日子搞搞佢！

建議金鐘轉做太古或銅鑼灣，金鐘係樽頸位，得三條路，好難走

要推到集會罷工做恆常活動啊

搞掂政權得兩個方法

1. 和理非 = 長期大罷工
2. 勇武 = 打低黑警 (增加政權成本)，脅迫講和 (Chile, Lebanon)

咁多良心小店你同我講冇飯食？

搵食 vs 自由
自己揀，錯咗冇得番轉頭

不過唔可以再淨係罷一日

一日半日可以
長期不鳥
要香港人罷工
好比叫佢去死

推到集會罷工做恆常活動啊

5區或8區 好過18區
會太分散人手
同埋討論埋罷工日子

push

Push

要被罷工
甚至返半日
咁樣都可以影響經濟
好過乜都唔做

啱~一日半日好過乜都冇

要嚟喇 真正活動 一嘢分黃店

宣傳時應該加多兩句

勇武手足肯為你死被自殺 你幾時肯罷工?

日日都冇心機番工
香港人可唔可爭氣d 搞多次全港三罷
但參考上次經驗起碼要兩個星期宣傳

下個月尾？星期一

我地罷工成本比你地勇武俾人拉嘅成本高 唔返工點買贖罪卷 成熟啲啦而家要鬥長命 打持久戰 拖垮嗰經濟 所以要繼續返工 罷工不了 我仲有樓供緊sor 同事都係藍罷唔到

仲有無其他藉口

罷工 <—> 被罷工 夠critical mass 就會有雪球效應，被罷工者(所有人) 就可以推晒落個雪球度。

11月11號？
預一個星期文宣

冇自由鬼國嘅生活啫，驚乜啫。幫手叫埋勇武番屋企，香港人鑊熟就最好。 #真攬炒 If we burn, you burn with us.

推 需要文宣同各位手足幫手

成日話.罷工，但一啲統籌，共識，宣傳都冇
啲人成日話嬲完之後返工
大佬，咩準備都冇罷咩工？

推比更多人知道 多人討論 達成共識
之後文宣

支持行動 post

不過老實好難有返85個規模。
依家根本唔都比不返你，同100% 會封站運狗。

蒙面法助攻 popo 濫捕。已經有班人唔敢岀呢先。

By the way, 香港人要保持團結。 港共最怕就係呢樣。

封站好！被罷工